星期二金多寶，中咗派麥提莎

盒裝

一盒咁多？仲以為一人一粒